大家點睇林志偉呢條撚樣？

「警察隊員佐級協會主席林志偉今日（25日）發聲明，回應 721 包圍中聯辦、以及元朗無差別襲擊等事件。協會強烈譴責721 人侮辱國徽的行為，又將事件提升為「侮辱中華民族的尊嚴」；但未有譴責元朗的「嚴重的集體打鬥事件」，僅強調香港警察絶不容忍任何暴力傷害到無辜市民。」

屌你老母，顛倒是非，黑白不分
食屎狗！

推推推

林特首

林志偉,袁志偉,曾志偉,叫親志偉多數都係仆街

你咁講又好似係喎